禾輋搭咩返觀塘開源道最方便？

試過一個禮拜搭火車真係又逼又唔算好快
請問大家有咩提議？
朝早搭88x係泳池落係咪最好？

的士

89？

得88X同火車